黑警得罪左東方日報記者

預左啦
遲早人人過而唾之
正式成為過街老鼠

希望東方會好似狙擊國泰咁狙擊香港警察

Push

過埋今晚 全力打文宣戰！！

得罪方丈

百份報

入機場 入機場 入機場

方丈份人

得罪埋自己友

仲有冇狙擊緊消防

因管理不善...

因管理不善導致民望每況愈下的香港警...

因警

好得罪唔得罪白粉報？班狗大L鑊鳥

得罪方仗

警察已經成為過街老鼠
下一步就要對準政權 五大訴求
要讓一班高官切身感到害怕

有片影到狗係狗屋換黑衫，請文宣做野，將個波推比佢地

得罪東方, 實捉到你

東方好撚小氣喎

早兩年有個俾人扑左 拖左幾年告唔入

push

因訓練不足而從在國際享譽變成全民公敵的香港警隊今午於示威當中無故以粗口辱記者及阻其採訪

實捉到你

得罪東方無運行

消防可以抖抖了

東方是咪收到風終於用警察祭旗

雖遠必誅

準備好成為CONDOM了嗎
全港記者都得罪哂

得罪最可愛嘅雲妮莎

仲有九巴，郵政署，曾蔭權...

佢一向狙擊開水警

因警?

推

backup左先, 好快刪

得罪方丈未死過， 日日唱衰你

比東方唱仲慘過死

依個係人本身既質素之戰
而警犬係冇可能贏

召喚戰士一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

呢兩個月受屈市民可以加返自己個人經歷!!!
記得改wordings!!!幫手推

弱弱的補一句，大家都可以向紀員會提議黑警減薪的🤫🤫🤫

機場要人！東涌青衣撚入部同我入機場！！！！！！！

推喎

尊重記者，勿阻採訪
立場雖異，切忌武力
犬咬傳媒，人畜有別
監察四權，齊來守護

東方不嬲只罵貪官不罵皇帝

但阿爺吹雞必定歸隊.

來兩斤花生

黃毓民成日在東方追擊鄭若嬅

得罪共產黨都唔好得罪東方

得罪最撚小氣既東方

因方

除畫中共
所有得罪百份既都會比佢唱

得罪重炮手

張致恆可以抖抖，成鳩日賣佢報道，想分散注意?

因訓練不足導致經常攻擊自己人兼情緒智商低下執勤時失控繼而不斷攻擊平民記者街坊老人院而從在國際享譽變成全民公敵過街老鼠人見人屌的香港警隊

因察！
因察！
因察！

又得罪百份，又拉鳩大公，班克警真是傻撚左

以後就叫因警

睇定d先，而家黑警係中共唯一認可政府部門，東方照計唔敢郁佢，如果東方真係再做黑警，大家識做了

正
推

倒不如…

班狗以為自己統治香港架

神助功

下面d留言一面倒罵記者係黑記
又懷疑係假記者
係東方個fb post都仲可以質疑係假
班人冇得救
個東方記者睇完留言會唔會激到噴血?

幾時得罪tvb

好波

寧得罪小人，莫得罪東方

機場！機場！機場！

夠撚膽追擊咩一陣黑狗衝上公司搜到百份呀

逆轉,唔係逆傳

可唔可講吓有咩威水史唔睇東方

ok 打錯字 SOR

準備變因警

今次大撚獲

東方真係好撚小氣

因以粗口辱罵記者而在亞洲最佳警隊排名節節下跌的香港警察，簡稱因警

好得罪唔去得罪走去得罪出名小氣嘅東方日報

背後實有原因，why今日先報？

因狗

提醒下啫
辛苦晒

keyword list:
郵政 消防 國泰 肥佬黎 貪曾

消防：終於可以抖下

雖

lm

狙擊到2025

國泰15年得罪東方，而家仲比人狙擊緊
之前直程開埋專欄每日報導國泰醜聞

唔好打j 住呀 要繼續文宣呀

配合中共 鬧港共加推D狗做安全套
成功解決今次危機

yijin boys so rude

金剛棒咁長

會唔會上面落咗order
黑警可以做condom

因管理不善而在全港成為過街老鼠的香港警察

原來嗰啲料係佢哋挖出嚟

試著說飛虎隊
不要說速龍

不要讓政權避開使用準軍事力量的現實
fact checked, 速龍骨幹成員係飛虎隊

屌你老母咁都要學者

痴撚線狙擊4年好地地點解會得罪佢哋

東方奶共還奶共，但真係好撚記仇

可能劇情需要，是時候搵警隊祭旗了。

警賊又要戒睇一份報紙啦(笑)

狙擊黎智英
狙擊澳門

我最期待話面出現了

we connect

因隊

狙擊咗再講

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

上網查咗一查真係惡過共產黨

仲有
狙擊貪曾
狙擊鄭X華
狙擊郵政局

樓下facebook d留言先好笑
人地東方post出黎都話人地係假

痴撚線方丈都冇咁小氣

方丈: 往死裡打

晨早得罪曬全部記者啦
係cctvb高層壓左落去掛

第一次見連登仔撐東方

所以我地千祈唔可以好似佢地咁樣
要控制自己既情緒, 唔好俾仇恨支配
唔好變成自己都憎既人

消防可以退埸

百份份人好小氣

但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

白粉 vs 黑畜

屈小姐： 警察講粗口 倒抽涼氣 依d就係香港既執法者？

應該就黎有個狙擊警察team

Connect埋百份報

係咪又係東方御用學者陳偉強？

推到方向報為警畜冠上「因警」之名

過街老鼠

控制自己情緒
對影相人仕禮貌D

得罪記者冇問題，編撰都係編輯，上面仲有個總編，隔幾層黑都變白

犯東方者，雖難必誅，雖遠亦必誅！

因...警

得罪(東)方丈

連登仔同東方大和解

方向應該唔夠膽追擊黑警，上次魚革方向記者俾黑警打，佢都冇為記者出頭

幾時開個page專寫警察

個死tb狗乸好樣衰

因犬

之前東方幫國泰整咗個狙擊專頁
希望今次佢地都會咁做啦

報紙版極醜惡

連賣過百份都connect

Molamola

阿大佬番黎執過先出聽日報紙
就會被縮細呢D新聞

聽日頭版屌狗我買一百份呀

但d comment全部都深藍到pk

白粉報老闆俾皇家警察趕去台灣，客死異鄉，當然仇警

失民心
東方都有民心撚

東方做咩轉口風, 唔係話我地亂港擾民既咩?

佢地D藍絲讀者唔撐東網

"犯東方者，實捉到你"

因航消防俾東方唱左幾耐

開始吹風，政府件事之後實會清算警隊

connect 東方

大把盲毛都話支持警察，快D入去幫手小下佢哋

東方亮劍了

五大訴求 缺一不可

打巴士司機一定係內鬼
唔畀救護車/中風/孕婦去醫院一定係內鬼
封鎖醫院附近道路一定係內鬼
噴黑交通燈一定係內鬼
港獨/支那/ 針對中共 分化了和理非一定係內鬼
針對平民而非政府 一定係鬼中鬼

唔會清算....
大陸開到聲撐警隊
林鄭唔會出賣警隊
除非終極BOSS習大大特登守尾門
辦公室政治角力, 最大粒唔出聲,留比D細做,
發覺唔對路仲有彎轉, 大粒可以做和事佬

慘了 好得罪唔得罪
得罪個全球最小器嘅媒體
東方求你追擊黑警喇

幾時變因警

希望真係可以connect埋東方

Watchdog vs real dog

各位手足今日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際更加了解我哋嘅活動
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!

唔好咁開心住，東方一向都係幫政府報假新聞
小罵大幫忙，平時就小小地咁屌下政府
有大事就大大力屌鳩抗爭者/民主派

We connect

condom狗不遠矣

反了反了

算啦
選舉一到，就打回原型

等睇聽日11:00 ERER sir 出黎解話

東方終於都加入戰線了

方丈好小氣

引君子報大把君子睇

而家已經係

要睇埋聽朝實體版有無報
東方有時跟風向扮下野鬧下港共官員
但印象中從未鬧過中共同黑警

笑

好重要！

大家仲記五記得
五大訴求 缺一不可
唔好比仇恨蒙蔽雙眼

(突發)今日係黃大仙拜神,一個夢中嘅呀婆嘅說話點醒左我地。

粗口真心小事
背後動機好大件事

方丈都得罪
佢哋真係唔識個喎

冇完全得罪
東方集團一向係行咁路線
差在嚟緊兩日落藥有幾重
唔好太開心

係咪想開始將所有嘢推晒落condom仔度

得罪方丈 我地又多一個同伴

班警犬2個幾月，又打市民，又同黑社會合作，都仲有民意可以失… 仆你個街…

東方 大公
Weconnect

好得罪唔得罪得罪東方，黑警今次大撚鑊

睇定d，前線記者做咗嘢
可能高層聽日就del news

示威者都要be humble

東方好撚小氣㗎

呢樣真係核彈

東方日報影響力同cctvb一樣大

可以借機問中聯辦拎多d維穩費啦

連續幾日街頭抗爭 再加上林奠陰毒搞分化 我地真係要檢討下黎緊運動要點行

全宇宙最小器嘅媒體

方丈份人好小氣

正呀

仆街啦 瘋狂狙擊開始啦

五大訴求 決一不可

未必 份報紙一路都係鬧香港政府 撐中共

我想講東方好撚小氣 黑警今次仆街了

消防

[突發]中國向香港借4000億美元唔還，滙控CEO辭職

手足文宣幫幫拖，問題極嚴重
藍黃都關事！！

其實你睇番，東方一直咬住黑警嚟屌
因為佢地覺得黑警拉唔到黎智英做唔到嘢
所以唔係新聞

東方網無新聞鬧克警wo,係咪東方記者俾上頭壓左落黎

如果有報紙之後幫手日日loop 返呢幾個月警察點對待市民 我日日幫襯買佢實體報

加油啊百份報
呀 唔係啊東方 加油啊
追擊佢哋
最多唔笑你哋賣過百份

方丈份人好小器咖...

政府成功shift哂大家啲focus去班狗到 咁佢啲暴政又可以順勢暗推

愛國愛港 反黑反暴

方向報好撚小氣

<<<核彈都唔割 齊齊幫手做文宣>>>

私怨之鬼

所以各位手足唔好用粗口鬧市民, 記住人好表面, 以禮待人最少加多50分

嘩屌 唔係真係要和解下話

好撚好笑
東方自己放片都比人話假記者

痴鳩線小氣到咁

睇黎真係好嬲

得罪左又是點、中央係老大老細、香港啲小 股東咪又係鵪鶉

我覺得係吹緊風用狗狗做CONDOM

人地一直都係傳統紅媒
近十幾年責任係扮中立吸納中老年讀者
即是茶記大發偉論果班呢
竟然有人咁真心信白粉

up

因警好波
屌東方屌得好

五大訴求 缺一不可!

對方失誤就係我地既勝利

今日反省， 尋回底線

商家不要做警畜和警畜家人生意啦
排擠他一起老小 送他們回大陸啦

係得cctvb仲要繼續奶d狗鞋底

幾閎推JIN YING出黎比黑警屌

#五大訴求 決一不可

得罪方丈
今鋪黑警大劑了

大家不如一齊去佢哋個fb聲援記者
但入面d啲留言真係智障
東方諗住post出黎 叫大家一齊屌啲狗
但現加比啲藍絲反屌個記者阻住曬

等睇因警

黑警成功爭取示威者同東方WECONNECT

將軍澳警署「欣景路」可易名「因警路」

色魔黑警過街老鼠

神助攻

連自己隊友都得罪埋

抵撚死

記住最大天條 ：要引狗犯錯

養狗咬春袋

東方：實捉到你！！

死啦你

得罪方丈仲想走

正屋企有件係白粉報fans
本身淺黃而家D狗助攻令佢更深黃

因暴力對待和平遊行示威者和越發濫權而民望節節下跌兼被稱為警犬的香港警察

今鋪真係得罪方仗

砌東方報館藏有白...

Connect埋東方就好

推.

變因犬
'因支持政府修例但高層處理不善而導致世界排名不斷下降的狗隊'

因察

笑死
東方俾班藍絲狂屌

Click入去條片
班白痴藍絲竟然喺度鬧個記者阻住警察做野
而唔係鬧班警察情緒失控
我真係覺得佢地冇撚得救

消防可以抖抖

今日班差佬搞乜，推鳩百份報，拉鳩太公報

黑警仆街啦 得罪東方

今日又有大公

方丈份人好小氣㗎

今次你仲唔含家產
仆街 實捉到你啊 因狗

究竟因警個名可以俾東方砌到幾長

[突發！！有片！] 九龍灣連儂牆又有人撕紙！

因管理不善在巿民民望中節節下跌的香港警察

係全港記者
Ssp連記者都圍狗屋

東方最記仇

衰定必豬，簡稱衰豬

得罪錯人， 又得罪東方， 又拉大公報

大家幫東方煲大件事佢
我愛東方我撐東方
聲援愛港愛國報刊

點好 東方咁藍都咁講野

東方個page不嬲多3毛洗版架啦

班警真係玩完,連東方都係你敵人就pk了

上啊！！！

笑死，得罪方向報，有排報，日日A1屌狗都似

下次和你飛，又有國泰又有黑警，東方仲唔大肆報導。

推下先